你哋有冇人性？墮樓手足已經冇乜人講？？

屌你哋原來當啲手足係 condom！！

尋晚話有狗去仁濟搶屍，我即刻飛車去仁濟。去到急症室，嗰陣未見有狗，又未有記者，只係得一個區議員喺度。成個急症室好靜，所以當家屬喊得好淒涼嗰陣，啲喊聲好似一吓一吓插入你嘅心臟咁.....

屌你哋班人有冇人性？？？手足咁樣俾人掟落樓慘死，今日已經冇人提？？？

嘉里出左CCTV
自己睇

有cctv

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

其實唔係冇人唔講，冇人理呀，真係愈來愈多野發生，根本好難focus係一單野度呀；當然，呢單野一定要煲大佢

成個熱門得一個CCTV post咁大把？？？？